今晚民陣反黑警集會咁少人證明運動接近尾聲

大家起我底一定話我係鬼係三毛
我428 69 612 616都有參與，621有去悼念，但一直都係悲觀撚
你們係連登不斷屌走失敗撚，整個時事台九成內容都係「推」
剩返鼓勵抗爭post浮面，但現實連登只係佔少部分民意
隨著暫緩、林鄭道歉、警察扮弱者，好多人已經收貨
如果政府唔再煽風點火，他們唔會再出來
然後政府建制派等你慢慢收皮，等你出錯，621圍警總導致市民同情弱勢警察
下星期有人宣稱圍律政司，只會令更多人由反建制變同情建制
慢慢變你們口中最憎的「社運左膠」，排斥唔參與運動的人
初頭政府都驚二百萬民意，依家只要拖時間，等百幾萬市民變回沉默大多數反cup民意

咁少宣傳咁夜咁短
係咁ga la

又未去到尾聲既，只係連續出左咁多日，係人都會攰，要少少時間休息姐

請善用起底功能

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

個集會都唔係For 我地，係For D中間派

一步一步黎 個個無限體力精神咩你都要比人抖下 何況不停搞呢種集會根本冇用 港共dont give a shit 方法錯做幾多都冇用 宜家打民意戰仲緊要

民陣自己on9

完。

根本冇人知...

唔好推
善用起底功能

你就係我所講的問題
不問理據，只問立場，偏離民意，慢慢失去二百萬民意支持

分化得幾成功

我好認真
建制就算去跳樓都唔值得可憐
自己揀要行條咁嘅路 無人逼佢地 有咩好同情

一早講咗係悲觀撚
叫你們唔好11號晚衝擊因為唔夠人 夜晚好危險，歷史證實我冇講錯

悲你老母觀咩
琴晚宣傳今晚嘅活動你想幾多人呀
悲觀返屋企飲奶啦

你睇埋七一有幾多人行

睇咗你個標題就想入嚟屌柒你

屌你老母，又喺度散播失敗言論
搞分化，仲衰過仆街黑警

起埋底先知原來你係垃圾5毛

起底就知你三毛分化撚

你開依個post除咗玩分化同割蓆之外有咩意義?

條友根本就係新派人物
玩放負能量
咁撚負就咪出PO 啦屌佢老母

Show Blocked User - 屋久島